邊個DDOS高登呀

收皮啦
自己垃圾出唔到Post呀
仲要不停bam人

支那論壇黎？兩億幾人上

條數可以再假啲